[歷史回顧] 七一宣言並無成立獨立調查委員會

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

==========================================================
獨立調查委員會幾時僭建咗喺五大訴求入面?

求解答

第4點未個意思囉

可圈可點

其實原本第四點的用字比較好

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

未必

如果係第4點
請你答我

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

——————823 死線——————

721

其實獨立調查委員會係冇用

要盡快改返

即係獨立調查委員會其實由民陣僭建出嚟?

呢d 如果問題好on9
如果聽日地球會玩完 咁你會點？

突破盲點

幫大家fact check埋，廢事有人老屈樓主作野

各位香港市民，
我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。[50]

當人唔記得？
612之後已經大把人話要獨立調查啦

你追究責任都要調查咗先架

但獨立調查委員會幾時喺五大訴求入面?

推到有考古撚搵番個起源

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合理"搞"好香港經濟先可以嬴

唔知
但612之後已經好多人公開要求咁做
加入埋五大訴求都係反映大多數意願

咁係邊個加同幾時加?

你講嗰D都係「社會賢達」
連登仔究竟喺幾時開始加咗呢條入去?

曼德拉效應

咁個訴求係大多數人意願
有人提出而多人和應
有乜問題？

如果講民陣遊行時主題
咁梗係民陣自己加入去

你覺得唔應該要求獨立調查
就俾理由討論

今時今日考古有咩價值
件事啱唔啱，多唔多人支持，對運動既影響
係睇件事本身
唔係睇邊個提出

咁係幾時和應?
我純粹想考古

增加第6大訴求，重組/解散警隊！

唔知